有冇人係長期 都唔飲水？

醫生話每日8杯水

但係平時 計埋汽水都飲唔到2杯

係咪就黎死

你而家後生，老d你就知道飲水係好緊要，對身體內外都好大影響

每日飲八杯水，好似計埋食物入面吸收嘅水份？

消化食物都要消耗水份